雨琦拿自拍照追問「像不像太妍？」 被小娟「真心話」氣到躲廁所

南韓女團(G)I-DLE（(여자)아이들）在2018年出道，強烈的舞台表演以及具特色的曲風，使她們擁有超高人氣，私底下反轉的打鬧相處模式也圈了許多粉絲。近日，隊長小娟以及成員穗珍、雨琦一起登上了網路節目，小娟爆料曾因為不認同雨琦「長得像太妍」的說法，而與對方吵架，相愛相殺的畫面在粉絲間引起了熱烈討論。

▲小娟、穗珍、雨琦一起登上《FACE ID》。（圖／翻攝(G)I-DLE IG）

小娟在網路節目《FACE ID》上，爆料跟雨琦過去吵架的事件，說道：「妳以前跟我因為這個吵架過，因為妳說妳像太妍前輩。」突如其來的發言讓雨琦不知所措並抓著她一陣大笑，直呼「等等！等一下！」，並且試圖想解釋，一旁穗珍則悠閒地喝著飲料，證實確實發生過這件事，附和小娟說「沒錯」。

▲小娟爆料雨琦曾拿自拍照抓著自己問「像不像太妍前輩」。（圖／翻攝YouTube／카카오TV）

▲少女時代隊長太妍。（圖／翻攝太妍IG）

雨琦解釋是因為上學時，很多人都那樣講過，急忙說道：「我那時因為有瀏海，蠻漂亮的。」接著小娟加碼爆料，透露當時雨琦經常自拍完跑來問自己「像不像太妍前輩？」，她對此真摯地回答「沒有，一點都不像，妳很漂亮，但真的不像」，沒想到雨琦因此生氣跑進廁所。

▲小娟認真回答「不像」。（圖／翻攝YouTube／카카오TV）

穗珍還模仿起雨琦生氣的樣子，大力踏步離場，她當時走進廁所查看，看到雨琦很生氣地洗手，3人回憶起當時的場景都笑到不行，雨琦也表示自己當時真的很生氣，在廁所整整待了5分鐘，成員間的真實互動也讓網友笑翻。

▲穗珍模仿生氣的雨琦。（圖／翻攝YouTube／카카오TV）

勁qq...

Everyone qq 除了yq

韓妹咁撚樣衰成日開po
韓妹垃圾睇既仲垃圾

太妍正式啲

你見撚到韓妹topic都死入黎 咪一樣係垃圾啦

成對淨係唔鐘意yq